大阪10級餘震可能威脅埋香港?

震到你老母d骨灰倒瀉晒落地

震到啲樓冇哂

天地淪陷 餘震是痛苦中一絲興奮

係咪痴撚線 講笑都有個限度呀 呢啲野都好攞出黎講 把嘴咁撚賤冇好處

大家小心啦...香港同日本都好接近

上連登講口德
笑撚死

好，香港地太多人

岩，死咁啲對大家都好
車又少啲，煙又少啲，爭執都少啲

on99，死去2000fun啦你，咪上連登

最好震死哂啲蝗蝻廢老廢中

十級既話 咪有機會好似南亞海嘯咁

十級陸沉啦on9